盧凱彤奪編曲獎感人自爆出櫃「我和我太太去年結婚」

邁入第28屆的金曲獎今（24日）晚間在台北小巨蛋頒獎。今晚典禮中最大爆點莫過於魏如萱在頒發「最佳編曲人獎」時，親手將獎項頒給好友－香港女歌手盧凱彤，她致詞親自感謝去年剛結婚的老婆，令全場震驚且尖叫不已。

魏如萱在看到得獎人是盧凱彤時興奮大叫，並給她一個深深大大的擁抱，盧凱彤發表得獎感言時，除感性謝謝工作團隊，突然神來一筆自爆「要感謝特別的一個人，沒有她，我不會在七年前寫了第一首國語歌」、「那個人就是我太太，我們去年在國外結婚」，突如其來的宣布婚訊與出櫃，惹得好友魏如萱在一旁尖叫，全場歌迷也訝然。

盧凱彤深情地對鏡頭喊話，說「謝謝她，讓我的生命更完整」、「世界不完美，音樂不完美，生命不完美，可是有了妳，誰還需要完美？」，感人的告白言論引起網友大讚「好有勇氣，公開出櫃」、「我在電視機前都哭了」、「好美的愛情，支持多元成家」。

屌，同gay婆c friend 果d 都係gay婆

Hocc 個助手?

同林一峰牙妹做拍檔
都吾知系咪一峰教識佢搞gay

痴線